CUKC身份證明問題

近日屋企人執屋執返以前本passport出黎，如果本passport咁寫係唔係可以直接收皮？

係BDTC，唔係CUKC

1994-97上半年有冇換新護照
無就收皮

垃圾一本

你係唔係31/12/82前出世，係就等如你係cukc。

你張王冠出世紙就係證明。

但係都要97年前轉做bno

confirm?
家父今年60有4

無用...

但你老豆 97年之前靠依本野係有資格申請BNO

97後無申請BNO 就完結

要等 祖國政策出黎幫97前無BNO既人

同你家父無乜大關係:

PART II
Citizenship of the United Kingdom and Colonies
Citizenship by birth or descent
4Citizenship by birth
Subject to the provisions of this section, every person born within the United Kingdom and Colonies after the commencement of this Act shall be a citizen of the United Kingdom and Colonies by birth prrovided that a person shall not be such a citizen by virtue of this section if at the time of his birth—
(a)his father possesses such immunity from suit and legal process as is accorded to an envoy of a foreign sovereign power accredited to His Majesty, and is not a citizen of the United Kingdom and Colonies; or
(b)his father is an enemy alien and the birth occurs in a place then under occupation by the enemy.